有無東京留學/做野嘅巴絲打傾下計

嚟左東京3年幾 識嘅香港人都走哂
身邊啲日本人又唔熟 自己一個好悶
有無係東京嘅巴絲打可以傾下計

識唔到朋友好苦悶